中醫朋友幫忙睇下藥單

我睇得明有
苦參，土服零，紅花，珍珠未，
生地，單皮，沒了😂
求教。

本人醫暗倉用

圖在此

糖就兩茶匙
雞蛋六隻
仲有啲橙皮

赤芍 丹皮 龍衣 生地 馬齒莧？
苦參 蒼朮 土茯苓 珍珠末 紅花
啲字難睇到

你可以要求佢寫清楚俾你睇
唔係可以投訴佢

啲中醫最鍾意寫到亂鳩咁，廢事你自己出去執藥

好似仲有花粉 法夏 陳皮
蒼朮隔離個兩個嘅第一個字似同一個字

呢個又茶餐廳寫法 又花碼 又近音字
啲字仲要無左一忽 唔跟筆劃
擺明唔想俾佢睇

樓主如果佢有執埋藥俾你
試下影包藥睇下入面有咩